禁押義士去新屋嶺係咪真係有用？

唔好咁急屌住我先 想認真討論下
就算禁止押去新屋嶺 啲公安都可以押去其他地方 或者自己租個單位放置啲義士 其實真係可以任佢地處理 我認為係治標唔治本 有冇其他更好嘅建議可以解決狗方濫暴

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新屋嶺偏僻，出左事都好易禁住

係狗署點做都冇人知

新屋都係要拆左先
象徵意義都有

大膽假設，守得新屋嶺既一定係仆街黑警同中國公安，真係出事都易搞啲

普通狗屋好多都近市區，又有機會比人篤灰，太顯眼